急！同男朋友去旅行 佢走咗佬！

話說無啦啦有條友加我WhatsApp，話自己去咗馬來西亞旅行 不過男朋友走咗佬 冇錢搭車去機場 應唔應該幫佢

cls

問佢有無payme 話轉比佢
佢話有之後叫佢自己係信用卡度透支先

少少錢咪幫下囉

如 香 港 居 民 在 香 港 境 外 遇 事 ， 可 致 電 入 境 事 務 處 協 助 在 外 香 港 居 民 小 組 24 小 時 求 助 熱 線 尋 求 協 助 ， 熱 線 號 碼 為 ：

(852) 1868

註 : 香 港 居 民 如 基 於 電 訊 服 務 營 辦 商 的 服 務 設 定 或 其 他 個 別 原 因 未 能 於 海 外 致 電 入 境 處 協 助 在 外 香 港 居 民 小 組 求 助 熱 線 ， 求 助 人 可 考 慮 嘗 試 於 「 1868 」 後 輸 入 「 0000 」 ， 或 通 知 親 友 或 中 國 駐 當 地 使 領 館 以 協 助 聯 絡 入 境 處 協 助 在 外 香 港 居 民 小 組 ， 讓 小 組 人 員 可 主 動 致 電 給 求 助 人 ， 提 供 一 切 可 行 的 協 助 。

Lm

18222

佢無啦啦轉左WhatsApp icon

而家騙徒既手法真係層出不窮

叫佢證明下 馬來西亞邊度 慢慢撚

電話幾號 幫你打比佢

笑撚死

叫佢影幾張裸照俾你睇，肯就幫

唔玩微信 玩wts app

lm 慢啦玩

樓豬唔出電話號碼當你作故仔，收你皮

新式騙案
死老豆老母 老公走佬 呃車錢 但冇錢買機票

借住幾十蚊搭車先囉，返嚟睇吓食唔食得過囉
叫雞都唔只哩個數啦

假架
唔問你買茶葉?

開係創意台睇怕又係寫小說個班人扮到真人真事咁

我都試過
完全係同一個故仔
我話還十倍佢都制
咁一定係scam

問佢叫唔叫外賣啦

Old news is so

雞

咁有創意抵比啦

問得應唔應該幫都證明你on9

買定點數卡

蠢女人

問佢肚唔肚餓 叫唔叫外賣

樓主冷靜d先
你拎佢果張圖去google image search睇下係咪上網搵到既圖先啦

係咪抄上次港男台灣機場錢單野？

樓主

呢個手法好耐啦
以前試過話同條仔分手係澳門碼頭冇錢返叫我畀錢佢

叫佢影機票囉
有名有日期 對到籌旗幫下佢

其實問得出係咪呃人既智慧係咪有d問題

條女咁正係我就狗衝啦

on9都癲

全部整容雞喎
最右仲成個男人咁

邊忽正 濃妝排骨

咁有人妖FEEL

呃錢㗎 佢會話影passport 比你做證明

佢係越南人，做乜要搵香港人借

問下佢依家係邊
利申:大馬巴

佢話佢越南同香港都冇晒朋友了，又死埋老竇老母

好人好姐冇朋友又死老豆老母，講都冇人信啦
張相側邊個三條女咩黎架

搭唔搭車都唔緊要， 呢個時候最緊要醫左個肚先，叫份外賣嗎？

佢咁慘叫佢快d同屋企人團聚啦

痴線外賣仔

騙徒嘅手法真係層出不窮

咁慘呀,洗唔洗幫你報警

今次制作都幾認真 whatsapp都有整對話

你話而家你戶口有少少問題，一定要由其他戶口匯返一萬蚊入去先可以拎出黎/過數

佢塔車要幾錢呀 一次性交租一年

你現正身處創意台

著onepiece拖喼 雞型雞格

之前我都係開左個post又係講依樣野

點幫依個女仔好

叫佢去中國領事館

橫掂聽日機，叫佢依家開始行去機場咪得

屌係喎
笑撚左

著到成隻雞咁 一睇就知比人包養開 同人講無錢
到底邊類人先會上當 中年男人? 毒撚?

對白完全一撚樣

比六道仙人呃過既果班人

叫佢去領事館

笑死，對白真係一樣

問下點過數比人啦

睇下燒比佢 係唔係阿伯母幫手收

其實開得post問都係用緊碌鳩諗野

佢開場白係咩
又係加錯?

笑到仆街

。lm

同之前個巴打一撚樣

依家d手法幾高質

車錢都呃 呃得幾多

我好想知佢係點開始個話題?
無啦啦add你就講野? 咁你都信?

推
一撚樣

琴日放假 無啦啦見到有人add我 咁我咪無聊玩下囉

之前我都試過 情況同你差唔多
又係去大馬俾男朋友飛咗..

騙徒既手法咪又係千篇一律

我屌，我都收到

月經po，遲啲變日經

擺明係騙局啦，可能每日加緊百幾個人，每人俾幾十蚊佢，都過千蚊一日啦

我仲以為真喺樓主啲朋友

咁多負皮做乜，左2咪樓主wts條女
巴打係邊搵到張相？

又想上報？

我都試過
佢話係泰國mix華人
係澳門無錢番香港，男朋友走佬
借錢番黎 之後又話唔舒服，想借多啲睇醫生

咁既樣會冇錢返香港？

佢想既環遊世界都得啦

中

問佢叫唔听外賣, 之後你識玩啦

完全一樣

佢都算係咁，呃你一百幾十同你傾咁耐

一次一年？

不得不推

幾多先？搭車去機場唔駛好多錢啫

同佢講我而架飛過黎搵你

Old new

係咪skout到識？

上次同依條柒菇碌傾傾下唔對路跟住冇覆佢喇

一個唔該叫你幫手帶野就pk了

假既之前呢條女都係同一個手法又係馬來西亞男朋友又走路樓主報警未

自問自答, 好假,,,

之前我遇到果個係同男朋友去澳門 男朋友走佬

屌
嬲

好可憐

呃錢架 我都遇過 佢話佢係日本 叫佢FaceTime 做證明 又諸多藉口 當人on9咩

哩單唔係好耐之前喇咩

屌你一模一樣copy

撚緊

大家齊齊撚

覆佢ig：咦？又話同男朋友去旅行嘅？原來你有3個男扮女裝嘅男朋友

傾計一回事
信唔信又另一回事囉好冇

又係倫敦金雞

柒少陣啦

佢男朋友終於搵返佢啦 經過大家嘅努力 佢應該今次有錢搭車啦

同佢講你有本中國護照可以係世界上任何地方俾人帶返祖國

咁你Del post啦

扮受害者呃錢

曾經遇過 好似要你過數個種 我覺得都係騙案

我驚佢又比男朋友拋棄 留個底好啲

一睇知同你講野果個係男人黎
幫左真係傻仔了

「做咩po我上高登？」

樓主開兩邊

唔係佢應該唔識分高登同連登

而家啲騙徒咁貼地既，會上lihkg

老千集團有後生仔呱
對答嗰個人都叫錯高登

一定班mk妹mk仔

咁快玩完架

我係有比佢電話出嚟啊 大家可以繼續搵去一齊玩

可能有on9 cdrom send畀條友
以前好多花生post都係咁 搞到單野黃晒

回禮好驚

Delete post

慌唔係佢男朋友係飛機上面睇到個post良心發現搵返條女咩
樓主係連登好人好事代表

多謝你呀！希望大家都可以一齊做好人好事

希望佢真係死全家啦

撚狗

點搵到你

特登wtsapp講返
都算有交帶啦
仲想點

都算打晒正字 又冇殘體字
抵讚

係 好多人玩串個party

玩呢d要加密

冇撚用啦，幾次都有仆街解密狗

「J圖乙張」邊個垃圾腥港人去左做交友apps騙子呀？

下次應該叫佢搵小熊維尼幫手

一撚樣

可能真係有d傻仔俾佢昆到

del wtsapps
點救到佢, 係咪已經比人撕票

幫佢1868

屌係咪bot 黎

瘋狂幫佢申請wtsapp, line, telegram, 支付寶, we柒, payme 開户口
等佢瘋狂收開户sms 認證
如果唔係點接濟佢
起碼等撕票果個知好多人搵緊佢

有戇鳩仔報串啦

撚到佢想樓主del po 偷ig相呃呃騙騙

高登有新功能咩？

屌你係咪痴線。。。。為果一千幾百詛咒自己死全家

Del post啦樓主
我都想del之前啲post

回禮。。。仲有禮物收

抵佢俾人玩

其實係咪chatbot黎?!

唔講以為人妖